[MOOMOO]MAMAMOO討論區[32] 四個身體要健健康康 期待你地年尾舞台

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /會走路的表情包/ 容仙海/容
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱、團欺
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星
Solar感性有幾感性？

Youtube Channel (Solarsido)

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》飾演 鄭秀仁

藝名：玟星/ 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總/油膩星/版權富人/文理事／ 腥
生日：1992年12月22日
身高：163.8cm!!!!
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑
Rapper唱歌有好聽？

Instgram Account:

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet
輝狗有幾搞笑？

Instgram Account:

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：惠真/黑金 /安致命 /華獅子/大哥/烤腸女神
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico
2020年 女隱派
2020年 退貨遠征隊 絲菲
只屬於安惠真既反轉魅力!

Instgram Account:

音樂作品：
數位單曲
首張數位單曲《행복하지마&nbsp;》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

第六張數位單曲《Dingga》
發行日期：2020年10月20日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯
首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)
第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman&nbsp;(With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)
第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)
第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내 (화사 Solo)

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

第七張迷你專輯《 Red Moon 》

發行日期：2018年7月16日

1.여름밤의 꿈 (Midnight Summer Dream)
2.너나 해 (Egotistic)

3.장마 (Rainy Season)

4.하늘하늘 (청순) (Sky! Sky!)

5.잠이라도 자지 (Sleep In The Car)

6.Selfish (문별Solo (Ft. SEULGI (Red Velvet))

第八張迷你專輯《 BLUS;S 》

發行日期：2018年11月29日

1.가을에서 겨을로(INTRO)
2. No More Drama

3.WIND FLOWER

4.HELLO (솔라 Solo)
5.개각보단괜찮아(better than I thought)
6.Morning
第九張迷你專輯《 White Wind》

發行日期：2019年3月14日

1.Where R U
2.고고베베(gogobebe)

3.재가개야

4.25（휘인solo)

5.Bad bye
6.My Star
7.4season(Outro)

第十張迷你專輯[red]《Travel》

發行日期：2020年11月03日
1.Travel
2. 딩가딩가 (Dingga)

3. AYA

4.Chuck
5.Diamond
6.Good night

首張正規專輯《 Melting 》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

2.우리끼리 (Words Don't Come Easy)
3. 넌 is 뭔들 (你最完美)

4. 금요일밤 (星期五晚上)
5. 고향이 (故鄉)

6. Emotion
7. I Miss You
8. Funky Boy
9. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

10. 고양이 （Cat Fight）
11. Just
12. Girl Crush
第二張正規專輯《 reality in BLACK 》

發行日期：2019年11月14日

1.우린 결국 다시 만날 운명이었지 (Destiny)

2.Universe
3.열밤 (Ten Night)
4.HIP

5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.심심해(ZzZz)
9.rEALITY
10.춤을 춰(High Tension)
11.I'm Your Fan

日本專輯
首張日本單曲專輯《 Décalcomanie JP.ver 》
發行日期:2018年10月3日

PS:共發行4種版本（初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Décalcomanie （JP.ver）

2.You Don’t Know Me

日本第二張單曲專輯《 Wind Flower JP.ver 》
發行日期:2019年2月6日

PS:共發行4種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Wind Flower(JP.ver)

2.Sleep Talk
日本第一張正規專輯《 4colors 》
發行日期:2019年8月7日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)
1.Starry Night (Japanese Ver.)
2.Be calm (Hwasa solo)
3.Egotistic (Japanese Ver.)
4.Selfish (MoonByul solo)
5.Wind flower (Japanese Ver.)
6.Hello (Solar solo)
7.gogobebe (Japanese Ver.)
8.25 (Wheein solo)
9.Decalcomanie (Japanese Ver.)
10.You Don't Know Me
11.Sleep Talk
12.涙そうそう
日本第二張正規專輯《 reality in BLACK 》
發行日期:2020年3月11日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)
1.Destiny
2.Universe
3.Ten Nights
4.HIP
5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.ZzZz
9.rEALITY
10.High Tension
11. I’m Your Fan
12.HIP-Japanese ver.-
13.Shampoo★Japan Only

OST/單曲
OST
《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

KBS《SUITS》OST Part.3
꿈 속의 그대(YOU IN MY DREAM)

TVN《Serch: WWW》OST Part.5
WOW

SBS《Dr. Romantic 2》OST Part.6
"I Miss You" (자꾸 더 보고싶은 사람)

單曲:
《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品 -BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

代言眼鏡- DAVICHI
다 빛이나(Gleam)

代言 韓國運動品牌-ANDAR
WANNA BE MYSELF

成員SOLO
SOLAR
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Album:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)
SINGLE 《SPIT IT OUT》
發行日期：2020年4月23日
Single:

1.뱉어(SPIT IT OUT)

2.뱉어(SPIT IT OUT)INST

玟星
MINI ALBUM《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

ALBUM:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)
MINI ALBUM《DARK SIDE OF THE MOON》

發行日期：2020年2月14日

ALBUM:
1. Eclipse

2. Mirror
3. ILJIDO

4. Moon Moive
[url]ttps://
5. Weird Day (Feat.Punch)

6.Snow

Repackage《門OON : Repackage》

發行日期：2020年5月29日

ALBUM:
1.Satellite(INTRO)
2.Eclipse
3.mirror
4.ILJIDO
5.MOON MOVIE
6.Weird Day (Feat. Punch)
7.Snow
8.Absence

9.Absence(Inst.
輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

MINI ALBUM《SOAR》

發行日期：2019年9月5日
ALBUM:
1.Good bye(헤어지자) (Prod. Jung Key(정키)

2.EASY （feat. Sik-k）
3.Good bye(헤어지자) (Prod. 정키) (Inst.)
華莎
SINGLE 《멍청이》

發行日期：2019年2月13日
Digital Single：
1. 멍청이(TWIT)

MINI ALBUM 《María》

發行日期：2020年6月29日
ALBUM:
Intro: Nobody Else

María

Kidding(Prod.Zico)
WHY
I’m Bad Too(Feat. DPR Live)

LMM

멍청이(TWIT)

入坑指南！
岩岩入坑唔知睇咩好？
覺得無從入手？
想知有咩推介？
舞台篇/Collaboration/非主打歌曲篇
必看舞台！
傳説級舞台-不朽的名曲melody！！

MAMA IN JAPAN 2018
各人Solo舞台+表演

改編一首歌可以包含幾多種曲風？

女扮男裝又如何！

主唱同Rapper交換PART都得！

推薦的Collaboration
合作曲也能拿下一位！
Jung Key- Anymore(부담이 돼)（成為負擔）Feat.輝人

邊個話女團唔hippop得啊！
Basick- Stand up (Feat. MAMAMOO)

2018年話題之作！
로꼬, 화사 of 마마무 주지마
(不要給- Loco, 華莎）

推介非主打歌曲！
(其實有好多sidetrack都好好聽架，有時間既可以每首都聽下可能揾到你既”飛佛”song呢
輕快又舒服

落雨唔知聽咩歌好？

整野食都可以係一首歌？

好早起身攰到眼都打唔開？要係車到補眠？

對童年你有咩回憶呢？

春天發佝瞀（發吽豆)冇咩mood?

正能量發放！隨心所欲做自己！

眾多木木巴絲覺得最可惜專輯之選- BLUE;S
超級推介成隻專輯聽十次！！係十次！！！！！

日文篇
(原創／翻唱作品質素非常高！！非常值得一聽）
You don't know me

Sleep talk

Nada Sou Sou

Shampoo

綜藝篇
MAMAMOO 影音總整理(PTT)

必睇！！！
MMMTV (現時最新為第6季）
唔想睇殘體字MMMTV另有台站繁體字幕
（S1-5）

（S6- ）

（S1-S4）

（S5）

(S6)（1-11集都可以係上面蘿蔔站內揾到）

飲酒歌媽木(S1-S3)
微醺放送（飲酒歌媽木Season1）

飲酒歌媽木 Season2

飲酒歌媽木 Season3

飲酒歌媽木6週年SP

MooMoo Trip

MAMMAMOO X Griend ShowTime

IDOL Radio (歡笑與眼淚的結合！）

我獨自生活
（180608）（PS：其後惠真也有參與其他集數）

Weekly idol
（160302）

（180307）

人生酒館
（190314）

竹馬篇（180705）

認識的哥哥
（190420）

（161217）

PS：不日更新

有用連結
官方YOUTUBE

英文Subs

MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

各成員韓站大全(一鍵follow冇煩惱）

加入官咖教學（手把手教學）

開post template

本身諗住開
但係整嚟整去Preview都係見到死圖唔知咩事

終於搞掂
我真係慢到龜咁
第一次開新post 好鬼驚錯
唔好介意

係呀preview係死圖
出到黎又睇到

Lm

呢排係咁

4日就爆一個post

lm

Da Ra Da

Moon movie

Don’t

Lm btw次次入新po都要碌勁耐先完簡介

LM
啲po真係好快就爆

新post留名

係咪啲邊邊位

好驚喎大佬

我爆入面少少，要開盒先見到，無La巴咁勁

我決定扮睇唔到

煩膠ykbk lm

新POST華麗留名

一定要健健康康呀
預祝MCD 1位

又有

你地好慘 個個都中招 (好彩冇事XDD)
不過開頭唔識開個盒，爭D自己整爛冇睇開箱片，我以為係就咁推出黎

咸濕輝

Lm
終於收到專喇一抽就中我大星狗

係咪得mmmtv會做eng sub
新出條practice video又無英文字幕

L個靚M

一樣咁爆

Mamamoo Travel 小卡/Poster交換專用表格
暫定11月尾截數

樓上換卡link
祝大家換到心水

係，係無

乜而家會咁快爆post 嘅
留名

容solo前個輪先開始入黎
個期靜到
真係睇住開始多人

但我想講其實係佢設計有問題
本身入而d 野都唔輕
個面蓋又唔係包4面
上下chok 幾野基本上都爆硬邊
就算本身專包膠都無用，佢上下邊都縮左入去，完全幫唔到手防爆

但係本身同你追開隔離團而家反而推得勁慢

無cb 無update 無綜藝
自家綜爛尾
推條鐵

冇update真係好難捱 除非好似其他台 post咁變咗圍內吹水但通常都會搞到個post睇唔到資訊

留個名，好想第時領養隻貓貓可以叫佢做輝仔

忍唔住要出手

輝人上，華莎下

摷番張風花星出嚟留個靚名

wind flower 正到
基本上一聽到到第一下音樂
成首mv 都已經係個腦到播左一次

lm 推得超快

係可惜韓國好多人唔識欣賞

又有神級舞台

期待今年舞台

我想講佢地最尾跪拜班staff
覺得佢地真係好謙虛
雖然實有人話有鏡頭先做啫
但都要做得出先得
如果本身班staff反感嘅話都唔需要剪黎播比人睇

睇到佢地跪班staff個下我都呆左
老實講佢地可以唔洗咁做
淨係講話唔該曬都得
但佢地有呢個諗法有呢個心去跪
呢下真係加曬分

疑似華莎帶頭

痴線㗎

得B網?

boss in the mirror邊度有最新個集睇

thx

想入去浸死

真係邊有staff會唔鐘意佢哋

暫時睇落似係啦

唉比你篤下喇

OHMYFGOD
竟然可以篤

正啊

呢度有冇團

我要篤爆佢酒窩

咁暴力架

隻手似男木木
佢係咪手震

好難唔震

我又要篤呀呀呀

想篤啊

點止手，成個人都震

想買呀 有咩方法可以買

得B站

見到ig有代購

ig 實有代架喎

見到sky music有得訂

$380 咁L貴

GOOGLE 到有間$297.99

台灣代購？佢好似未計二補同運
不過應該平過食水深嘅店

貴成舊水

係呀。詳細可以問下。

見到ig代購多數都係$290包運費

咁SKY MUSIC 真係食水好深

見到有間$285

有冇人買過邊間ig shop?

今次好似無vlive video? 好似黃金豬咁

知唔知b 站直運幾錢運

名就唔係度講啦
費事間接幫人賣廣告咁

驚被人呃一直都覺得ig 買野冇保證

新post lm
上一個post望都未望就會爆左

所以最好搵啲開左一段時間既
睇下佢之前代購啲caption呀比錢方法個啲
見到好多都係填表單個啲
Ig代購好似就平少少既

ok!

睇左個spec, 好似都冇咩特別吸引
3舊水，我等特價買返D舊專好過

我仲放咗LINK TIM
利申: 我未喺嗰間買過野同埋唔係同佢賣廣告只係GOOGLE 見到

我未喺B 站買過

傻啦唔緊要呀

呢d b網直運起碼貴成倍代購290 算差唔多啦，真心自己買都係送錢比dhl除非一次買好多啫

賣290嗰間我有買過，之後有觀察過佢d價錢，都會比其他人貴少少，而且叫過二補($5)

其實咩事咁好笑
連黑金都笑到露齒

容好似話因為驚木木喊緊所以就大家一齊笑

4隻又ok喎

USD 8算=$292
嘩屌你SKY 食水深到
成$380
佢有韓國倉/買開有窿路肯定再平D

i am dog

呢啲真係買得多啲運費先冇咁貴

痴線咁都得

每次想買season greetings嘅時候 就會諗淨係用到一年好似好浪費咁 跟住就會唔想買

佢max 4一張單
明明max係6kg

同意，不過我會係開完睇一次就收埋
所以...

lia kim 出現了

我覺得上年既season greeting靚啲

呀真套LV保護衣

講起上年season greetings 又諗起rbw擺返2017同2018 season greetings啲相上去

唔L係嘛，有冇咁HEA

本身仲諗住佢地係因為開心野
但後尾反而覺得佢地因為木木先係咁笑
唔知點解覺得佢地笑可能唔係真係好開心

睇片都覺攰
韓人music show D pre recording直頭係虐待

Lia Kim d 編舞，如果跟足跳， 想唔傷都幾難

RMBW唔知諗乜
2位大佬都唔細
本身又唔係勁歌熱舞團
HIP 玩左一次仲唔收手
之後Maria整傷埋呀真，睇我獨睇到我差D喊左
然後拍AYA MV 呀真個膊又傷

辛苦練完唔該俾個1位

希望今個星期既MCD 頂得住

我覺得佢地都想嘗試下唔同嘢

睇ssak3大神個綜藝 講話預錄可以由朝早拍到傍晚

呢本咪下年

之前solar solo都有打歌vlog
勁辛苦

潛水好好休息

Solar: solarsido見

我指2021 出嘅2022呀

性感小容仙

應該頂得住既
見到啲分析都幾大機會

SG通常買韓站 又平又多嘢仲有本photobook
雖然睇完都係放係到封塵

我都係 諗住追po 但係爆到追唔切

一定要1到 集氣

係呀，依家真係多咗好多人！！以前可能半日睇一次都ok﹐依家幾個鐘冇睇就已經miss晒d嘢

人多咗，而且好多第一次追cb，新入坑係會積極啲

勁多野睇
D電台都未追哂

minishop 開訂

好穩定

4個都要健健康康唔好chur到咁盡

之前追po 都係甩幾頁 未試過成個po miss左

都唔知點追

有中字，但未得閒坐定睇
你知啦有成4人，隻眼好忙

正常boss in mirror 幾時先有中字
好想睇

眼鏡星

第一眼以為左手好返 望真啲原來唔係

今日係可視電台

Solarsido久唔久會有同事一出現 就算唔出現都會提起 星電台都成日提起容日月

其實想知新入坑嘅moomoo係點知mamamoo，係鹹濕手定咩

就算而家唔係一齊都要提下對方先

你真係會用架?
我買嚟收藏架咋

如果係因為鹹濕手入坑都幾搞笑

被friend由綜藝開始推入抗

你friend好波

solar前排上rm先開始留意
太遲了

韌帶呢啲嘢一定要靜養一排，如果唔覺痛就亂郁，以後會好長手尾 ，攞個brace固定住穩陣啲

長知識了

睇嚟都幾多綜藝入 我仲以為會係mama或者其它舞台多啲

大神綜藝

咩鹹濕手

呀真但第一張喺度做緊咩

賣袋

例如呢啲

雖然呢啲係好正
但我就唔係
詳細唔記得左，但就係因為容入坑嘅

隔離睇到真係好戇鳩

搵返，原來4月入坑
個期d po 都係相多，無咩人

下???
點會有空白期架
On9?

笑咗喺度搵自己點入坑

因為真係睇得太多片，完全唔記得左咩原因

屌MMA又蝦佢地

我係因為本身追apink 4月個陣佢哋cb
成日睇最後攞一位個陣有個人自己企埋一邊
又有同Apink互動 好奇心驅使下去搵下邊個黎
跟住一聽 就入左坑
個個就係容仙

我係睇開1million dance
睇到gogobebe開始入
果陣心諗做咩多左幾個dancer咁養眼
一查先知係組合尼

今次lia kim本人跳得好冇美感
成個進擊的巨人咁

有冇韓飯圍屌佢地個計法

容個笑容真係冇得頂

本身佢就力量型
利申 唔識欣賞

抹玻璃

睇絨絨 concert performance 入坑
真係好！正！

永遠都企到最邊邊

apink 送真蔥
仲要拎住出stage

iphone？

會用個月曆 擺係書枱

但日期個頁冇相

佢有幾部電話㗎 Samsung iPhone輪住用

至少7部電話加一套case

咁都數到

我都一直係Panda，嗰時LUV勁到，然後係17年唔小心click咗條youtube 剪媽木點係舞台上鹹濕手，再追嗰時啲綜藝，特別係創團式，就一去冇回頂當然都係因為咁有唱功嘅團真係夫復何求

就係呢場吸引左我注意力
最後仲要送左條蔥比佢 笑死

唔使我哋屌啦

創團式又係乜

終於搵到hd原片
3：15
呀容又想秒殺幾多人

居然唔知 係名場面嚟

MMA又玩針對
咪撚再去MMA表演

類似fans meeting?
不過好似係要官咖member先有份？

呢條必睇

呢條睇咗10次以上勁好笑

哦呢個fm 睇左
星應該hi大左
輝人勁有sense

仆街，今晚唔洗訓
又要重溫

個陣睇變聲個度2:53
我又更加中意金容仙
佢真係好好笑

放屁 鼻屎 唔洗頭 齊哂

想知上台食面果次係咩事？

佢係live講過

有冇人同我一樣係聽歌覺得mamamoo最好聽+vocal好勁所以入坑(我另外加埋見到華莎個外型好特別)
嗰陣聽完佢哋D歌已經覺得不得了，跟住想了解多D﹐上網睇人講話solar輝人華莎係kpop active女團排第2 3 4 嘅vocalist﹐覺得好奇妙一聽就聽到隊最勁嘅

唔記得邊次1位，仲要食到辣親

三月份睇呢條片覺得mamamoo好勁，之後搵下啲舞台片睇咁就入咗坑，加上有frd一齊追就更加喺個坑到爬唔翻出嚟

呢條片真係笑到仆街

好好笑

Yes I am 1位公約
呢頭辣親 嗰頭廣告出蒸餾水

但個mc麻麻地，懶投入咁dum地，唔知做乜野

頂第一次睇完整版，笑到傻咗
之前都係睇人哋剪精華，睇睇下又想搵返成集嚟睇

係咪yes I am個陣？

Destiny

頂唔怪得 hip同blueming都關我事 我都覺得奇

係咪買左廿套

老夫子咩

唔同色就有可能

成日同一件衫買幾隻色

idol radio 個件

今次cb 1位承諾係咪話食雪糕

無得食啦
Promo 已完

我掉返轉，16年做咗moomoo之後狂睇片，見到個合作舞台，識咗好鬼唱得嘅Eunji，跟住就睇咗好多Apink啲片，發覺佢地其實都幾癲，同埋女神其實真係幾懵下

個陣dingga 1位就係
而家希望mcd aya拎一位
但就算拎到一位最多都係影張4人相
冇encore stage

oh

新飯LM
之前從未留意過韓團, 會入坑係因為有人幫台灣實況主剪精華果陣用左HIP嘅BGM黎做remix, 然後我自己手多走去搵原曲黎聽
睇到HIP個MV定好似係DANCE THE X果條片就覺得黑金好特別, 然後去左聽Maria
之後再聽埋mamamoo其他歌同睇咗啲MMMTV就已經入左坑

聽Maria開始有留意 之後就係睇今次cb覺得星好型然後去睇stage 咁就入坑 睇埋綜藝之後無法自拔

多左好多新moomoo

唔緊要，1到就得

其實好驚喜，知道有咁多新飯，感覺好神奇，同埋媽木真係有好多野發掘，唱功係最明顯但輝人嘅舞功、模仿能力；華莎嘅韓國Beyoncé 舞台霸氣同惠真係綜藝嘅表現（我獨、女隱），Solar嘅傻大姐性格、笑聲加上同事一嘅油膩，真係前中期嘅媽木係咩方面都咁正，青龍獎嘅改詞、前期嘅電台、見面會。所以大家如果係gogobebe或者hip先識媽木嘅話真係有時間好好認識埋佢哋唔似偶像嘅魅力，真係真係一個好特別嘅存在。有幾張相好想post

呢度真係熱鬧咗好多

有冇人係因為egotistic同聽左live 消音版而入坑

嚴重嚟講我算係因為egotistic入坑嘅 本身追緊其他團 好後期先機緣巧合聽到呢首歌 好似有個一位舞台 星錫曬容輝真個次 咁啱睇到呢條片個期就係queendom個陣 所以就再因為destiny個坑再入得深啲 跟住星solo直頭不能自拔

我當初係喺youtube見到條片叫”the song gets faster every time they miss a note”(類似)
嗰時完全唔知有mmm呢隊野 以為係d嘲笑得個樣嘅idol嘅片就㩒入去睇
原來係sketchbook decalcomanie mr removed
一聽完完全係驚艷 之後聽埋佢哋嘅acapella打招呼合集就入咗坑

真係多咗好多新面孔
一齊瘋狂推post

講起egotistic 雖然我係destiny入坑既 但想講egotistic個消音版真係睇到我又o左嘴 個陣入坑冇耐見到啲人話mmm係行走cd 跟住我心諗咩叫行走cd
之後係b站見到段片話係egotistic直接用手麥收音 一㩒入去睇 痴線點解真係唱到同cd冇分別仲要真係由頭唱到尾 完全因為呢段消音比佢地圈曬粉 真心癲

我係睇2018 mama 係個thumbnail 見到Hwasa好正就入咗睇嗰個舞台真係好經典

好多夜鬼喺度推post

點解丁輝人可以咁可愛
但佢自己又唔鍾意人話佢可愛

勁到

Sorry 唔小心撳錯負評

咩黎?未睇過

上面嗰個好似係星做綜藝嘉賓 之後星請左容一齊去玩 呢段片話容以為星夾野比佢所以推隻碗埋去 但其實星係夾比自己 尷尬到

上面嗰個
瘋一點也可以

笑死

搵到
頂又見到我離條友

仲要lam一下自己對筷子，心諗返到去宿舍你就死

頭先開彈幕，個下勁多彈幕，笑4

Solarsido+hip

原來你都係曼迷

係啊

多數都請啲仔去既

下集李珉廷 本身都全女班所以想中和下掛

搵仔其實係想佢哋幫手搬搬抬抬
不過全女班好睇啲

好明顯係
好似第一集咁抬上車頂
跟著第二去即刻換左車

咁又係既
不過我想佢請啲組合既成員當係傾下計解下壓咁
一黎又增加佢地曝光率
二黎呢個綜藝又會受歡迎啲
不過又唔可以搵男組合成員如果唔係比人話虐待

咩組合
唔好啦
因間變左賣歌節目
最好就各自請返自己D熟人上去

宋承憲最搞笑
紫色香氣

第一個個?
笑死
大叔gag

我睇到容仙揸車上山之後就未睇

好夾

係佢地黎

之前spao賣天線得得b既衫個陣啲model都係好明顯係佢地黎 不過好似冇認到？？

但講咁耐大叔gag 居然冇出首Aze gag 做bgm

應該係

呢套？

係呀

好似冇跌過出10名外？

有frd播decalcomanie
聽完之後上咗癮
開始search佢哋stage覺得勁搞笑
（skinship嗰啲）
再聽歌, 睇performance慢慢入坑
本身對kpop勁反感
因為佢哋四個令我改觀

第一日係10幾名 之後一路升

Aya呢

係咪窮到咁

入返50啦 都係由最低到70幾慢慢爬返上嚟

RMBW : 佢地鐘意食炸，唔關人事

終於睇左boss in mirror
solar真係好認真

假架 剪出黎架炸
Mmmtv/ mmm mv making 先係事實

認真唔好咩
工作又認真
平時又玩得
對後輩又有提點

就算喺MMMTV嗰度，佢認真嗰時都好認真，focus嗰時真係如入無人之境，星點騷擾都當冇到

未睇第2集
但我對呢套野D剪輯冇咩好感
老屈容仙打歌其間瘋狂飲食，食到突肚

唔洗咁認真
笑下咪算

好慘，仲要當面比班主持指住笑

當佢入左隊長mode既時候另外3個都會跟住變到好認真 容真係又玩得但認真起上黎又好鬼型

節目效果黎架姐
唔剪呢啲就會變到好悶既
雖然剪輯上唔係咁好
但都睇到佢地日常練舞個一面
我覺得都ok呀

會比路人誤會

無錯呀

好認真咁叫錯名

我都覺

問題係仲要剪足三期，Purple Kiss都算，再嚟個Onewe咁究竟係講媽木定RBW，點解唔請RBW社長而係要請容仙，明知大家係想睇媽木。惡意剪輯就...下下都係講到好衰然後又解開誤會，根本一開始唔係整到個人格咁都唔洗後面再懶溫情。呢類型偽真人秀真係...唔係可能星期一二有schedule我諗媽木寧願上RM，又唔洗咁多拍攝功夫又俾人笑

咁多傷係身 唔係好想佢地上RM 不如上認哥啦 又有得玩又有歌聽

認哥全體上咗兩次應該唔會再上 想佢哋上全知(但好難上到) 或者驚人的星期六呢啲 再唔係上音樂節目都好佢哋好耐冇上過

上左寫生薄啦

冇諗過成個節目係咁
仲以為係講mmm四個人一齊操控成間公司

mmm 養起rmbw 呀

無計，得佢地可以帶新團

主要剪接有問題 幫手promote其他團係ok

睇完 Solar 講出道個時啲經歷講到眼濕濕
佢地真係捱得好辛苦先去到呢個位

feel 到一開波佢地真係係咁比人睇死
然後再攻擊呀真
好彩佢地堅持到

cls

終於黎齊晒8隻碟
到底我同輝仔個張幾有緣

jm9

最尾

不和女團

大户

戶

寫生薄前排唔係上左咩？
依家仲有冇類似周偶既節目？

做咩事

華莎Apan solo投票就快俾人過頭…

梨渦

到底我飯咗個咩團

頂唔順要返轉
利申 有強迫症

暴力不和女團

定係有演技病嘅女團

專業假笑女團

佢地D演技病勁到，唔做戲真係晒料

JM9

睇下「正常作動」同埋想像貓

張相反專左

想像貓既學生容好靚
演技都ok架喎

我都想要呢個校花同學

睇完 正常作動我驚你今晚瞓唔著

呢個咁經典點可以唔睇呀

未睇過

睇左半套boss in the mirror
嘩假到pk
有劇本嘅
D 字幕又亂黎，又老屈玩分化
然後容仙仲要cosplay CEO 檢查office 員工
假能到....

呀，我知咩黎
星個廣告
之前容係fs 定live成日學佢，笑死

「正常作動！（拍）（拍）正常作動！」
笑到標眼水

唔係廣告呀 劇嚟 有好幾集㗎係呀 容成日學佢 仲有到而家呀星久唔久都會鞭自己屍

睇到都覺得尷
之前好似係idol room要星再扮多次
唔得我睇唔落

綜藝唔使咁認真啦有少少設定好正常嘅我覺得

容dup 到自己心口痛

周偶仲係度 宜家係黃光熙同厲旭做主持
而idol room就摺咗啦

梳
唔識打手寫冇留意
自膠

唔係呀
你有冇睇練舞個度
1. 屈星輝遲過容到，然後容仲要有台詞話仲未有人到
2. 屈真懶散而遲到
3. 屈真食野同飲野慢動作而拖延時間唔練舞

我未睇哂第2集，除非佢最尾有解釋返，唔係我完全接受唔到套野咁野剪接
本身我地睇開就知咩事啫，其他人鬼知咁多內情

光熙不了

見到呀輝咁樣踩椅，又諗起星輝練舞個次

我覺得呢啲節目效果又唔算好過份嘅不過我都同意呢套嘢唔好睇要用設定去包裝就唔係幾掂

巴打睇綜藝咁認真

雖然韓綜做假都唔係第一日嘅事
但問題係你呃唔到我

再講，佢個節目宗旨係:
Korean celebrity-bosses go through self-examinations to create better working environment for their employees.
而家working environment 係假，都唔知exam D 乜春
因間D路人會誤會Mamamoo 架嘛
雖然坐容隔離個個教練都唔識Mamamoo
但都唔應該屈人懶散/遲到個D
你知D韓人好care呢D禮儀(表面+鍵盤上)

個節目啲特效同上字真係好有問題
練舞果到華莎遲黎大家都知係因為佢真係好忙
容話佢遲到果句根本都唔係嬲，但制作組就係咁用剪輯同上字整到容好似好嬲，然後輝同莎都要睇住容嘅臉色小心佢發嬲咁
唔知會以為容係個對妹妹好惡又好嚴嘅leader

成個節目冇一part 同個宗旨有關

個節目其實唔知想點 怪怪地

睇完就算啦 我自己睇完覺得冇乜嘢
如果節目真係過火韓國網民一定鬧
無謂咁嬲

我都無乜嘢
反而欣賞solar咁認真比咁多意見後輩

表情包金容仙

真係要多謝制作組咁識貨揀中呀容
唔知佢個車牌係接左job先考定制作組睇中佢個車牌

可能嗰陣On&off就係為左呢套綜藝先去考牌
話說容揸車上山個度幾型
睇左好多次

終於追到你哋進度 連續睇完兩集
第一集講容有肚腩 容笑到傻咗 應該就冇咩嘢 不過都feel 到呢套嘢咩料
第二集就擺明小劇場邊有可能見到星輝都仲講話冇人，做效果啫，而且仲要驚人唔知係劇場 特登穿崩後面呀真嚟到容都係笑住鬧佢 所以都冇特別覺得會比人感覺關係唔好/唔識禮儀嗰D嘢，呢D節目效果嘅程度對藝人嚟講小問題嚟啫

未睇過呢套嘢，但前面個教練都係擺明比人玩話咩唔識MMM嘅歌，就知呢個節目風格係咁，我諗睇開嘅人唔會因為咁就對MMM負面嘅，如果係嘅話應該其他人仲慘，連D國手都要比人玩埋一份
不過呀真就真係慘D嘅，唔知嘅真係以為佢好弱但以佢路人知名度咁高，攞佢嚟講笑可能大家講好咗呢，觀眾對佢熟悉D 唔會誤會佢嘅﹐唔使替佢擔心喎

有啲位的確尷尬啲
話容第一個到但其實星輝都係度
仲要鏡頭影到
剪輯有問題呢個係真既

真係好同意後製問題明知唔係反映真實都仲要加D on9 effect上去，真係比佢吹脹不過惡剪又稱唔上嘅，起碼睇得出容係有配合演出先

係！！！路人睇呢套嘢真係會對容仙大加分，完全show晒佢D優點出嚟實力頂尖 態度認真 自我要求高 超級盡責 而且有幽默感，又外冷內暖咁指導後輩，以呢個style嘅剪接嚟講，都已經算係咁啦
如果再仆街D嘅，應該會剪到變咗容mean爆搞到d後輩喊

呢套綜藝一向都係咁
另一個健身老闆成日被人剪輯到好慳好小氣，但係其實對員工好好，YouTube 都有留言屌過後製

應該考咗先搵容拍露營

上山個彎位 如果男人揸都可能騰晒雞
係幾好嘢

成個process都好快，6月考，轉頭就拍

我都覺 啱啱睇返 容個牌6月13考到 on&off 就6月27播 佢自己solarsido 就6月29播 露營真係有lineup 既新聞韓國都好似成9月頭先出 所以都似係佢考左先搵佢

唔擔心呀容呀，仲擔心其他人炸
被屈懶散

唔知部車手波定自動波
如果係手波都真係勁

機會只會留俾有準備嘅人

考一個牌就做到三個節目

睇返呀真考車個時

仲要on & off 同solarsido 一齊拍

今日MCD
希望1到啦

星呀

我覺得係容勁 華莎都算同一般人初學車差唔多

仲有2個鐘先公佈
希望有1啦

集氣呀

輝人日日撚貓

只要有張4個人拎住獎杯既相就無憾啦

容其實揸咗車幾耐下，初頭揸車都俾人笑㗎

係唔貪心 有1個已經夠

集氣

想睇笑片

呢集又係好好笑
最尾呀真語出驚人，容嚇到hang 機，笑死
仲有輝人好似好驚咁望住容

結果yes I am真係大發
緊係嚇到hang機啦阿真大膽到咁

啱呀,真係唔易考
利申:係韓國肥過一次先考到自動波,
整體合格率得1/3,所以肥1,2次好正常

重點係女idol 講咩祼體跳舞

華莎真人上連登?

係安惠真隻라이언真獅上連登～ Mi yooo~~~

Live

又收錢拍野

有料，粒麥提莎跌咗落地直接食落肚

mama special episode??
冇MCD?

上個禮拜有人講今日做特輯嘛 不過都會照公佈1位

停到MAMA，所以冇實時vote，不過最尾應該會宣布個一位

好緊張

要有一位啊
一個都好

1123咩?
live?

大約18:30左右啦
到時愈早少少入去睇都得
希望有一位

1呀1呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

今日solarsido片尾，見到"saengbangsong"應該係指live

係咪補番之前個live???

又有live 睇

係喎
都唔記左 cancel 左

仲有1個鐘唔使一路開住佢個台真係好

原來係倒數咁播

可以佢會早少少就宣布
所以唔好18:30先入
費事miss左

MARIA 出現

一路開住

差唔多了

睇緊

真係630

喊左

1位啊

係咪win左?

AYA

1位

1位呀！！！！

一早知，錄定片

一位粗卡

開心死了!!

yes

前排先講緊轉耳Mic冇得拉mic

mcd如果停live，因為冇實時vote，就會一早錄定。routine嚟嘅。

Dingo killing voice 佢拉頭

粗卡粗卡

要阻金容仙拉麥係冇咩可能

有stage都好，本身以為冇機會睇到了

金容仙: 我甚麼咪都能拉
之前彈幕睇到

呢個一位特別感動

終於一位了

一位

拎到一位太開心了
睇華莎同輝人嘅衫，感覺應該係同拍woogie果條演技病短片同一日錄嘅

成身傷換返黎

笑4

遲到咗少少但係 一 位 粗 卡

同“I C” 一樣 雖遲但到

Sls

google translate？

旺旺真係笑咗RMBW真係關心時事㗎啫

幾有feel

原來考多幾個牌真係會多啲出路
好似香港人考定的士牌地產牌保險牌咁

一位真係感動到想喊

moomoo終於畀到個交代mmm

之前電腦wallpaper用呢張

做牛仔

華莎成日搞到我好想買Tommy Hilfiger 啲牛仔衫褲....但諗諗下好似係睇人多過睇件衫

做到嘢

終於都有一位

一放工見到攞左一位
好感動啊

終於有專啦
要填下個表先

有冇爆

冇喎好靚仔喎

巴打有無得換？

未send email

做咩唔send?

星期六先
未得閒坐定影相+寫email

我哋嗰d ac都有份㗎
諗返起solar嗰陣又係係咁幫佢投，贏到個1位見到容仙開心到咁，真係好滿足

ching你係因為殼爆咗想收淨專？我覺得都幾值嘅，carousell見到20內有，當收返d photobook都好

新入坑
輝人肥瘦都好正

20 又ok wor

佢藍色頭髮超靚
雖然佢無論點喺我眼中都係咁靚咁可愛

差小卡同海報差咗幾倍價錢

型又得，靚又得，可愛又得

藍髮輝嗰時真係最prime之前勁迷佢 如果可以嘅話 好想佢變返之前個樣

睇舊相 又唔覺輝人個樣變得好勁
最多小執

藍髮真係靚
呢張相一直keep住
因為真係好好睇

輝把聲先係賣點 入坑都係因為輝唱歌把聲
一迷就迷咗3年
老土啲講句 樣點樣都無所謂 最緊要健康

係
一開始識輝人嘅時候係睇you're the best嗰陣嘅片
覺得佢好活潑好可愛
但queendom嗰陣好似好驚鏡頭
成個人真係瘦到有啲誇（對比以前）
唔太想講嘢咁, 真係勁心痛
見到佢而家活潑返好好多

真

果時係輝仔係節目入面好活躍

新人唔知
想問果陣係咪有haters針對輝人？

我都係新moo
睇番好似話果時輝人講錯嘢
係咁俾人針…小事化大咁

講錯嘢好似係紋身vlive/颱風事件？
有一次comeback班韓國記者仲起埋輝人老豆出嚟
癡撚線

可以去睇下呢個
其實輝仔係低調同認生
不過之前可能受過啲惡評所以都好少講自己野
同mmm一齊既時候都仲係嗰個可愛既輝仔

之前睇返佢同真live（starry night果時）
真問佢係咪唔開心
輝仔冇係鏡頭前面答
因為佢話驚fans擔心所以唔講
私底下同咗真講

諗起好似2018 aaa個陣阿輝就係比老豆單野比人話？
跟住攞獎講感受個陣容最尾突登搞氣氛令佢笑？

係啊 所以容仙成日自膠其實係為咗活躍隊內氣氛

係咪講緊官咖之前po嗰張背影圖？

唔知係咪同事一揸機呢

其一啦，同埋想收隻dark green,不過我收完應該無位擺

另外，星星隻selfish又無貨。係唔係變有生之年啦

呢個唔洗問啦

真係好leader

睇完篇文喊左

狗狗本身就係個好sensitive嘅人，佢唔似容同真只要自己冇錯就唔會縮，狗狗就好多嘢唔係自己錯都吞咗佢，rb又唔識保護，搞到嗰排好多無啦啦嘅攻擊
希望今次休息真係幫到佢學識點去filter咗啲無謂人講嘅無謂嘢。

好有愛

又諗起佢地4個開vlive
一路食野一路講野，然後容講話有咩對唔住輝人嘅 野跟著容就喊左
雖然話唔想見到佢地喊，但另一方面又好想睇佢地喊

想睇返
邊度有中字

唔記得咗邊月邊日
但係講吓講吓嘢無啦啦喊
個Vlive幾好睇的

vlive official有英文

呢段片
唔記得喺邊個屋企

飲大咗

trend緊38

我LOOP 咗好多次

唔該

2:30

又諗起上年嗰個，一個人喊跟住其他人都跟住喊佢哋團魂真係

我間唔中都入到淨係睇呢段

+1 真係正到爆
Btw之前個idol on quiz又係好好睇，佢哋真係好叻

終於忍住咁睇埋套boss in the mirror
下星期又要sell 師兄
想點呀
我要睇mamamoo 呀

師弟
嬲都濟打錯

日日都有開YouTube loop幾次
聽極都唔厭

睇晒係咪發現其實冇乜嘢，擺明就rmbw想消費mmm幫手sell間公司唔知rbw分咗幾多股份比佢哋呢

同埋想睇mmm就唔使睇呢個show啦，咪盞眼冤佢哋出少d仲好，還掂呢排咁多節目真係有排追

係 宜家連佢哋轉歌個陣吹水都識背 真係好正

Realll?

原來呢度都仲有故事
辛苦了佢地

叫輝人段片

fake news

都估到有人玩，琴日睇已經覺得好有潛力

Leader Solar, who can’t bear seeing members getting weak, prepared a special time! Meeting with Lee Kyung Won, a master of acupuncture for 28 years who will diagnose physical strength & health! What’s his diagnosis that surprised Mamamoo...

希望唔係劇本

玩埋針灸

心痛容仙

今集冇仔?

無，全女班
之後應該就係梁世燦2個男嘉賓

世燦

世贊好正wor

世贊ok 呀 我麻麻地世炯

一樣

唔好搞愛情線就得
RM次次都睇到尷尬癌

你都幾多唔鐘意嘅人
光熙同世燦你都麻麻

笑左
光熙同世贊我都幾鐘意
搞笑又會成日照顧人

係，
SSAK3 都係忍住睇
幾驚退貨又搵佢

世燦搞笑嘅其實冇咩野
我主要係唔想睇佢同昭旻條線

多謝D人咁有心機report返佢地個video call

星selfish之前再版完 應該易買咗?

電台0:42-0:45 星都好似嚟咁
見阿真對住佢個肚「施魔法」
好cute

牛仔容

+1

你tg?
我問左twitter條友拎圖
但唔知真定假，因為冇樣

send jor

感激不盡

其實都好慘 製作組叫你唔通唔做

都唔襯
做返鐘國同智孝/鐘國同昭旻咪算

睇得出兩邊都尷尬

玩呢啲就係想睇尷尬
但世燦同昭旻完全唔L 襯先係問題

呀輝

輝呀

仲要成日寫到佢地有野咁
雖然少睇但都覺得呢個安排尷尬

老實講love line 好過時

咁又唔係嘅
講到尾都係睇人
鐘國同真英個D咪ok囉

爭啲以為短頭髮

原來唔係LV

依套真係冇乜人carry到
除左阿真

MV 同Prevote
唔知今次得唔得

貼頭自拍

找亮點

出現了

店主係星fans?

信和?

有part2

見到開心嘅輝人就好了

張星咁靚佢攞黎包紙皮

係

想同店主講聲拎poster嚟包紙皮係一件唔好嘅事

yes 見到佢哋咁有精力派膠好開心如果容都喺埋度就好了臨尾激到呀真走笑咗

仙丹

因為呢句嘢 twitter d人勁high

原來唔係得我一個睇仙丹cp以為得我一個係到自high

讚輝人

之前成日話素丹想同容熟
唔知而家熟啲未

仙丹大法好

如果未熟講행복핬다都幾flirty

上集直情講話鍾意添啦

BTW 呀輝個眼妝幾靚，唔知拍d咩

偷攬

發展快到點算感覺睇緊仙丹版青春紀錄咁 咁金容仙咪朴寶劍？

金容仙竟然主動出手
平時明明係素丹主動啲

唔知有冇機一齊瞓埋上次錯過咗

好sweet越嚟越期待後面集數會發展到咩地步

今集咩事

羨慕

拍拖咁款

呢D劇本咪自然囉
雖然我覺得佢地應該係真心

Kick到耳環果度睇左好多次
笑死

係都要等到輝仔嬲豬先幫佢 但係好qq

嬲豬都咁奶，點搞

講到咁點捨得脫飯

阿輝果然係全隊最寵
輝：幫我整快啲幫我整！！！

佢咁可愛好難唔寵

???

大神送泡菜俾阿真

mmm竟然識反轉張相先po

我諗隊友都慣咗佢性格呀真呀星見到佢玩都陪埋一齊癲btw真d反應令我諗起女隱派嗰陣嘅娜萊

輝仔實係跟得容太多

學埋容專用名詞ddong幾時學埋IC

遲早嘅事
畢竟IC向來都係雖遲但到

估唔到會再次全隊出鏡

可唔可以send 埋比我thanks

原來團簽係將部電話輪流pass咁搞笑

咁唔係點?
要call 4次?

之前見過其他團會分開同時call唔同人

傳機係最簡單最懶嘅方法

同慳時間 唔洗分幾日周圍走

係咪講緊 容面向窗簾 背向鏡頭
件浴袍除左半 著住對拖鞋嗰張?
左右暗暗地 中間好光 黑白相咁?

下邊張呀

ed

Ed

係，twitter 條友係send 呢張比我

完全冇見過張咁既相 想睇

話說都幾神奇係中文有仙丹，英文都有”sol”dam，姐係連個名都注定係要俾人ship好想快啲學好韓文下次唔洗等中字

想睇+1 感激

出事 好奇心有啲大 可唔可以send埋

啱啱先發現 好多糖

好進擊啊

send黎睇下，謝巴打

終於放假，聽日申返個ac 先

我驚學好韓文之後套野都唔知播完幾多年

升級問題改咗

希望套嘢長做長有
一開始係因為容仙先睇，冇容仙嘅畫面就覺得好悶，點知睇完第一集就覺得英美、素丹好正，睇到去睇四集就覺得個節目有種別樣嘅魅力，我好少對呢類型嘅節目有興趣，難得咁鍾意所以希望套嘢可以做耐啲

唔係嘅，仲有其他節目架嘛，Solarsido 都有排播

好彩之前識個入咗又識韓文嘅木木send咗俾我睇

Btw la清對呢張黑白相有咩評價我就覺得好正好正好正嘅

點都係彩色好啲

Send黎睇下 thanks

巴打我都想睇

我都想睇thanks

未入官咖嘅快啲開個acc 答問題升級啦
入面好多嘢睇

入咗官咖咁耐 點解我無印象你地講個張相

維基寫得十集 唯有希望有季播

same雖然好耐冇上，以後要多D上先得

淨係呢張相都推咗幾頁post

我好好奇係咩相

容淨係著住浴袍面向窗露住背咁背向鏡頭

補充埋 18年9月11 官咖po嘅

原來咁耐之前唔怪得

好心酸

想睇, send埋俾我thanks

細公司

救命
呀輝大嗌個度睇左成一千次
點解可以咁q

容嗌錯佢名
佢大叫自己叫輝人個段
我都睇左好多次

Wheeinie!仲要配合少少手舞足蹈

尋日睇偷生肉
素丹青龍開始已經留意住容

仲要叫錯過兩次

勁似小學生發脾氣
好可愛

輝人

尋日搵下究竟素丹同容有冇同場既頒獎禮
見到金唱片原來day1係佢地扮天線得得b
day2先係素丹做mc

新飯留名
追開隔離團 但Youtube成日推薦我睇sido
所以變左做容王
但輝輝Aya打歌期太可愛
依家係天使飯
雖然容成日嗌錯名

叫錯decalcomanie做moon and sunrise

唔係"傳統" 女團 都有個好處 起碼人地會認得你

"傳統" 跳唱女團 一年出幾十隊 每年得10隊左右有得上下電視 之後第二年一半消失

歡迎歡迎

歡迎新moomoo

見到張圖都唔入去

唔敢入去*

入啦

唔得
睇一次喊一次

有時忍唔住睇
次次都眼濕濕

呢個真係唔敢睇不過攞咗嚟做wallpaper

呢個妝幾靚呀

輝仔咁中學生

邊條片

練cb show嗰條

好感人

大概1:07-1:11

真係好可愛

講起天使line 究竟佢兩個幾時開vlive找數 上一次live好似已經係2018頭

有返條眉

Thx 我記得jenga個條片容都叫錯

有冇人用到facebook登入
我搞咗勁耐佢都話咩需要提供電子郵件

same
同埋唔知呢間野會唔會限台灣ip only

我啱啱發現係facebook嗰度冇登記gmail
而家終於得啦

哇正喎

唱4首 不過睇張list 唔知係咪最後壓軸

竟然會唱呢幾首？有啲意外
好難講喎因為i團都唱幾多首

呢條好d

好似上年都俾人鬧過

咁仲死 即係成年都無進步過

仲以為真係成隊上去

咩呀，咪全隊

有出鏡算係咁 太多人要派

我記得輝仔好似唔鍾意食泡菜
星星就餐餐都要食

無link

唔係阿真唔食咩

Link

我記得好似係日月偏好韓食
然後竹馬就偏好西餐

條友重播

中伏

諗起日月battle trip嚟香港 係迪士尼間餐廳開罐頭泡菜

呢套未睇

tv大仲試緊

仙攞住個大聲公周圍走

又好似係
但睇開阿真好似係食物就鍾意
睇佢食野好開心

今日呢套衫係天台跳果套
仲要4個都手mic

呢個ok

好嘈

張歌單係流料

唱Starry Night

阿真套衫好靚

dingo 天台個set

背景音係星嘅rap，然後華莎就以為係星係到rap
笑死我

真開mic

玩水

完

hi 大左

Cam man 心諗：唔好潑到我呀

華莎特別鐘意撚鏡頭

拎埋支水唱準備收工

唔好潑到部cam呀

絕不放手

終於

終於整到個心啦

本身8點會重播

Ok

Mamamoo Travel 小卡/Poster交換專用表格
暫定11月尾截數

報告返先，暫時有21位moomoo參加

終於整到心

我仲有隻monologue未到

感性生存CAMPING中字有啦

生咩存

勞動

話初頭辛苦到似生存多過玩感性

勞動camping

我都仲有兩隻monologue未到

有專？

頭先出咗街，唔該晒

我有個問題想問啊
我準備申請官咖準會員
我見之前黑專個陣要cap HIP MV 唔知幾分幾秒既圖
我想問下而家轉左綠專仲洗唔洗cap AYA MV架?
定剩係upload 自己隻綠專就得架啦?
有冇大大可以解答

有um oh ah yeh咁正

應該要 佢個tutorial有寫 利申未做

係咪痴線？

幼稚到呢，好好哋去憎一個團，自己攞嚟辛苦，用啲時間做啲支持自己個團嘅事先啦，做咩anti....明明叫Blink又唔係叫Blind，做出嚟真係冇眼睇。

唔明點解佢地咁鍾意搞其他團尢其係Mamoo

佢哋係某啲東南亞同某啲美國嘅無腦fans 程度同支那人一樣

學子華話齋：今次又咩事啊
追星呢家嘢都係為咗開心，relax下同埋escape reality，唔鍾意咪唔好睇囉，搞到咁negative有咩意思

我記得佢哋yes i am嗰陣因為撞同一日cb 就已經不斷出嚟抵毁mamoo 周圍引戰 所以一直都唔係好鍾意佢哋

佢哋兩個係度搞咩

唔怪得咁多人憎

17年見到佢地upload條一位片上yt，係咁dislike，我第一次見mamoo啲一位片個like:dislike係1:1，嗰時就覺得班友好小學雞⋯⋯
其實mamoo個定位註定咗challenge唔到啲top團，唔知班友邊度嚟嘅危機感，嘥埋嗮啲時間嚟搞呢啲

終於睇完新一集露營，終於唔係勞動半日

有時真係唔明啲anti粉係咩心態
唔中意其他團係一件事
但用埋呢啲ac去攻擊呢下真係好幼稚
做咩啲人咁鬼得閒

呢啲真係好煩
唔鐵意咪唔好睇
呢d report 搞人都唔知為乜

我用Twitter就mute咗幾隊嘅名
費事煩 費事嘈
有幾隊嘅fan係特別鐘意嘈交同搞事

得罪講句，個d 弱智飯唔係東南亞就應該係支麻

李珉廷好勁又靚又做得嘢

成班人唔洗做，反而覺得好空虛

係 佢真係靚 煮野食又掂

佢喺咩角度影都咁靚

行大禮

新飯留名
未鐘意過kpop
想知要去邊save圖

Twitter Pinterest

完美人妻
可惜老公單野差d累埋佢

我之前喺#15擺咗呢條link

有各個成員嘅fansites list
Follow住啲大fansite先
之後慢慢搵細啲fansites

至於舊相
呢兩個會post當年今日嘅竹馬相

呢兩個會成日post日月舊相

感謝會努力追post

真。零死角

呢個會post當年今日

正

影得麻麻

好似影到無洗頭咁

可能真係冇呢

輝喊左

上年個本靚啲

星會唔會太正

想問SG係咪無dvd/片睇

針過幾次灸 真係幾痛下

全部都尾指，感覺仲痛

wtf 打呢啲位
勁痛

又差唔多推完個po真係快過以前好多好多

boss in the mirror 下星期仲有？
上集師弟都未出

見到容針到嗌出黎個下

係咪要好似唧牙膏咁每次少少咁 點解唔可以一次過播哂

就係引人去睇下一集
一集播曬咁咪冇得用mmm個名引人睇

每次都追佢個15-20分鐘 真係好難受 我又對其他人冇興趣但要被迫咁睇

咁我都寧願佢拖下，起碼有野睇

都係，不過呢2集都剪得好左

其實其他parts真係唔使睇睇mmm cut咪得講真依家咁多節目已經有排追，無謂追到咁辛苦

啱呀我都係睇cut既算

同埋我直頭唔明佢其他parts做緊乜
最近嗰集後面有幾個男人街邊食薯條，完全唔知做緊乜，無聊到爆，直接skip咗佢算

呢啲追parts算啦，明知套野剪接有問題，唔係mamamoo都唔會睇

你搵到full version 中字？

twitter 放個條raw都係mmm cut

我追佢直播下次睇cut 算

x站嗰個算係mmm cut﹐但都會有少少其他parts冇cut到，所以先睇到個節目組對個個都咁賤格

直播你居然忍到兩集

一路整其他嘢一路睇下次唔追喇頂唔住個兩個男人一個成日食食食 一個玩摔角(?)

佢玩摔角(但又唔知做乜要係咁踩腳？)嗰個隔住個mon都睇到痛，仲要流晒血，第一集唔知頭唔知路睇晒，超難頂

我都忍唔到，冇字都照睇左
但睇醫生個度可以講耐小小囉
拍咁多野，得個15－20分鐘左右

食野個個係好似係籃球員
加埋摔角個個可能係國家級運動員
所以要播咁多
你知d韓人對d選手好尊敬
而家d綜藝都有好多運動員做主持

個app 成日都hang 係第一頁

係幾煩 成日要等佢彈

想問app 入問d 星星有咩用
唔見佢可以換心/換其他野

我想講佢一次要投10個心心
我又儲唔到好多
成日投兩三次就冇曬心心

淨睇廣告投唔到幾多次

一日剩係得幾次廣告睇
仲要一次得4個心

但其他都差好遠
得呀真solo 先有機1

隔幾個鐘入，又有得睇

而家真係集中投阿真

起碼要幫佢keep住第1

已準備好

仲有5日 頂埋佢

有冇人見到呢套有翻譯

有冇link

Idol Champ app

female group 係咪lock左，我入唔到，其實都入到

個app成日都虧虧地 㩒多幾下就入到

Omg日月

件衫好L貴
成8舊水港紙

broadcast 其實點計?

比起平時啲Thom Browne嚟講算平啦

但呢間不知名
不過傳隔離團J某有份

頭先睇完條link就彈啲ig廣告俾我話$1.2k一件cls

呀星

星星一定要無事啊

唔知佢地有無定期check

好似未知幫邊個同拍過咩？

唔知，暫時淨係睇到tv 大轉貼

Fake news

ok

點都好 大家唔好出事

幾時先肯完
好煩

容仙個live咁耐都未開波